建議將八仙嶺緃火案列入香港十大奇案之首！

1. 八仙嶺緃火案
2. 雨夜屠夫
3. Hello Kitty藏屍案
4. 屯門色魔案
5. 溶屍案
6. 紙盒藏屍案
7. 康怡花園烹屍案
8. 佳寧謀殺案
9. 秀茂坪燒屍案
10. 寶馬山雙屍案

死因庭：山火因煙或打火機引起！

1996年八仙嶺山火是指香港新界大埔區八仙嶺於1996年2月10日發生的一場香港歷史上最被廣泛報導的山火。這場山火導致3名學生及2名老師死亡，13名學生受傷。當時的漁農處將是次山火升至最高的第3級。

卡碧

原因一：兇手逍遙法外
死因庭已表明山火因煙或打火機引起，必屬人為！

原因二：傷亡人數最多
死亡人數：5人
受傷人數：13人

原因三：破壞自然環境最大
焚毀面積：20公頃

原因四：最大疑兇消費火災

疑兇資料：
1. 藍白間條衫，男同學
2. 有帶火機
3. 有煙
4. 患有哮喘
5. 嚴重燒傷
6. 傷重留醫未有出席死因庭

推

唔可以因為兇手犯案時未成年而逍遙法外

秀茂坪燒屍案
寶馬山雙屍案
當中都有兇手未成年, 但最終無論誤殺定謀殺都判監！

粗卡定幼卡

咩尼呀

支持

一定要追究

大家睇下佢知名於咩

推到佢仆街

真係好醜樣 死左去算啦

仆街卡碧殺人放火

卡碧衡

殺人兇手都戴到個光環 真係好嘔心

5條人命
唔洗打靶

推到上報，推出國際

有無人貼去babycondom

真相 比你知道又點啫

卡碧煙包裝外面印佢個樣

真相 比你知道又點

推
呢啲人自稱基督徒
死左之後見神 神都唔會認佢

惡有惡報，若然未報，時辰未到
放火原兇害死咁多人仲逍遙法外，年年消費山上怨靈，總有天收

From Wiki:
完美犯罪一詞常在符合一部分乃至全部的下述條件的場合使用：
犯罪沒有為社會所知
無法找到被害者
無法判定加害者
無法找到證據
無法解開詭計（犯案手法）
法律無法制裁（鑽法律的漏洞等情況）
犯罪所得不被查扣沒收
無法抓捕加害者（超過法律時效、超出調查範圍，或找到時犯罪者已自然死亡等）

對犯罪者來說則是
案件超過時效
獲判為無罪
由別人背黑鍋
無法被起訴
持續保有犯罪所得

政府禁煙應該寫埋吸煙可引致山火，然後落佢個樣

真相俾你知道又點

盒盒落佢個樣應該少好多人食
佢個樣仲衰過爛腳

[非法律意見，純吹水］為了令大家討論有價值，希望搞清幾個概念:
1. 「法庭都判咗無罪，眾人係死於意外」- 死因庭工作係搵出死因，而並非誰的責任，所以一直未有法庭定斷誰人要負責。

2. 有人死於意外，不代表無人需要負上刑事/民事責任。

3. 「你哋講到咁有證據，你哋去翻案啦！」- 首先，無人質疑死因庭死於意外的裁決，所以無需要推翻。另外，民事索償由死傷者家屬/親人提出，外人無身份提出(另注意索償期限); 刑事案由政府提出，但案件要由警方查、律政司檢示個案夠證據及符合公眾利益先會拎上庭。

4. 以當時張生面對的巨變，包括老師同學嚴重受傷甚至死亡，佢自己毀容訓喺醫院連開左死因庭都唔知，佢又咁細個。就算夠證據，起訴佢都未必符合公眾利益。

無得民事，因為已過limitation period

最好死全家

坐監係一回事,
比全世界知條友惡行係一回事。

最慘係由1996至201x年, d 人真係當佢生命鬥士神咁拜, 中學成鳩日吹奏佢

所以至少要拆穿呢條仆街個爛面具先

自由黨啲人真係全部都咁黑人憎 抵佢滅黨

屌你老母
今日幫個中一學生補習
本英文書第一課課文係吹奏佢

真相到底係乜

唔撚係麻, 邊本呀?
同個學生講下佢d 事蹟丫ma

一齊貼去佢fb啦

不能同意更多
所以小妹先想解釋清楚死因庭係 無 就 責 任 下 定 論，而唔是啲盲撐話法庭都判左

下次影上來
講撚到條仆街再生勇士咁
睇到燥

好! 等你

有無可能再告返佢刑事
佢真係好厚顏無恥 好想睇佢仆街

賤人有無臉去中學聚會

吸煙會引致山火

push

洗撚驚咩隻鬼見到你個樣仲驚

Pish

推到翻案

好多基督徒都倚着神嘅寬恕行惡

不如巴打集資出書篤爆佢惡行啦 我肯捐

原來我整幅嘅廣傳左

如果係佢 希望拉到

下屆立法會選舉，邊個民主派話翻案重翻，我叫雞ALL IN同幫佢日日擺站

打錯字

我成日都話
做人唔洗太灰心
人地食卡碧都做到傑青
無野難到你地

一齊整枝卡碧先喇

有冇人改卡碧尼啲浮遊炮做卡碧？